(小學回憶）有冇人玩過帶式欖球？

係玩tap帶過隻，依家係咪消失左？
以前小學每年都有幾次比賽玩 好正